Projekt na przedmiot "Zaawansowane C++". <br/>
Projekt dotyczy stworzenia gry typu "sliding puzzle" z automatycznym układaniem <br/>
Do skompilowania lokalnie wymaga biblioteki boost w wersji 1.69.0 <br/>
W związku z tym, w pliku zcpp.pro potrzebna jest zmiana liniki: <br/>
`INCLUDEPATH += /home/omnissiah/installs/boost_1_69_0/` <br/>

